男朋友厭我肥

我162 55kg
男朋友167 50kg

佢厭我肥，日日話我
我已經一星期做2日運動
每日食一餐or 兩餐
但都係冇乜效果
有日我想話食雪糕
佢即刻屌到我上天
佢認為要我好似佢咁輕先至係正常
我真係好大壓力
我已經減緊，盡量忍緊口都係比佢話
佢自己就食極唔肥
我食小小都肥死，永遠唔知我肥底既感受

有冇大師可以教下我點瘦身最有效？

搵個第二個大隻d啦

167 50
不如叫佢check check BMI先啦

一個過重 一個過輕 都幾夾啊

屌 身高得嗰一碌柒 學人咁多要求
飛得啦

167 50kg
你男友仲好意思嫌棄人

矮撚仲咁多要求

得167 好意思嫌隔離個個 增左高再講野

一星期做兩日運動邊夠

167 50既男人你都岩

真識食，抵比人嫌

叫佢增高啦

睇數字又真係有D肥既

每日計住自己kcal食左幾多
要少過正常需要先減到磅
留意返食物既糖分
好多野食其實都有好多糖 盡量少食
用健康既野食黎代替薯片朱古力之類既零食
口痕頂唔順食碌蕉或者無添加果仁果D
通常女仔都係衰係過多糖份度
注意返應該就ok

晚餐就食少D
平時食一碗飯既可以試下減D飯量
運動最消耗之一係游水
自由式游半個鐘已經唔見400kcal
一個禮拜游返3-4次就fit哂
做完運動肚餓記得要食都係食得健康
點都要避開高糖份高脂肪既零食

keep住做返一頭半個月應該會見效
有恆心一定會做到
加油

食得果1、2餐反而重難減

我男朋友好有學識，性格都好好
我唔係好似連登仔咁乜都要大波長腿咁膚淺

總之減肥就係要一日消耗多過吸收 自己計下TDEE諗諗佢就應該減到 仲有唔好要求一兩個星期就有效果

多謝巴打咁認真答我
我會盡量戒甜
但依家有肚腩仔唔敢去游水
我一星期做番3,4日tabata o唔ok

點解咁講？

日日食粥是否ok ?

你可以食一年以上既先係有效方法

你想快既不如直接做抽脂手術

食得少/食得一餐好易反彈
最緊要食得健康

This is

分手啦

食康寶萊啦！
丙朗代言啊

驚你暈低 正常三餐ok啦
唔係操肌 油鹽糖嗰d適量就得

到佢第日屌個瘦妹屌得唔舒服就會知肥妹好屌

Cls唔食野邊有力減

有仔就收皮啦

性格都好好 但唔係對你

你男朋友咁有學識會唔會厭你唔識個嫌字呀

性格都好好又嫌你？
不過162 50kg唔算肥啦下話

係我問題，一時打錯左
不過都係差唔多意思
厭惡
嫌惡

好既巴打

係55.x kg

但你男朋友好似連登仔咁厭你肥

sor眼殘睇錯
你都唔矮，減到50左右就ok啦，輕鬆

你男朋友咁嘅核突身型你都未嫌啦

垃圾男人
你試下日日夜夜係佢面前話佢矮+瘦
出街指下啲男仔又高又大隻
等佢明下你感受

我又係衰，應承左佢減肥，但半年都冇乜成果

佢會唔開心 然後發悔氣
不過同佢拍拖前都已經決定左包容佢一切架啦
矮同瘦都已經改變唔到

梗係唔似連登仔
佢食肥矮細波

你就拍拖前接受佢身型
佢嫌你肥
不如你諗真啲先

而家你夠唔開心啦

真係好on9

你上圍咩size先

點先可以由55kg減到50kg？
覺得去到呢d樽頸位好難減

一星期做兩日運動，每日一至兩餐

放心，你咁樣減唔到d乜，仲要一正常食返會仲肥

你條仔167先得50kg
佢真係一碌柒 睇怕佢碌柒都冇咩斤兩

完全唔食甜，係好難，但係係最有效，當然配合埋運動就一流，加油呀！

利申：體重魔術師，肥瘦大隻都試過曬

你條仔身型點係一回事
你162 cm 55kg 好肥係另一回事
162cm 應該45-48kg好了

「嫌」

一日三餐正常食
晚餐食少啲 or好少飯食菜食肉 (非常重要)
4次跑步每次30分鐘 (30分鐘不停，無四次都要三次)
零食比現在食既少一半or 唔食如果你忍到
唔飲甜 (非常重要)
一個月搞掂

飛撚左佢啦

有肉先好，你條仔唔識野

162 55又唔係真係好肥啫
真係睇你肥係咩位

好老實講
係佢唔識欣賞肥底既女仔
我既話一定唔會叫你減肥
Keep 住就prefect 池
利申 A0

162 55kg 乜叫肥咩
如果佢係嫌你 減完都可以唔滿意你第樣
鍾意一個人 唔係會連佢d 肉地都愛咩 當然如果係因為肥而影響健康就另計

死排骨仲好意思厭人肥

唔ok 唔好on9
唔係以為食粥可以減肥咁天真呀?

你有10kg係個波度就得啦

咪鬼水人啦
抽脂好傷 同埋好易反彈

低能 162cm 48kg 係太瘦

你條仔身型仲柒

如果係依個厭既
我諗你下個post應該係比男朋友帶綠帽個類

一日一兩餐？
留名等睇反彈

最理想bmi
20.0 至 22.9
L
樓主 55 kg 162cm
bmi=55除1.62除1.62= 20.9

樓主男友
Bmi = 50 / 1.67 / 1.67
= 17.9

似乎係妳男友過瘦
妳正常，再減就過瘦

世衛建議
最理想bmi
20.0 至 22.9

樓主 55 kg 162cm
bmi = 55除1.62除1.62 = 20.9

樓主男友
Bmi = 50 / 1.67 / 1.67
= 17.9

似乎係妳男友過瘦
妳正常，再減就過瘦

做運動啦

162 55kg 真係肥喎

咸魚青菜 各有所愛
162 高成120磅除非你有肌肉啦唔係就.....

食粥先易肥呀
唔好on9
仲有人叫你食一年粥
你食少d碳水啦
極端直情早餐食麥皮面包
午餐食冇肥肉嘅肉
牛 豬 雞 魚 乜都得
但唔好食飯呀
菜同水果一定要夠
晚餐食午餐嘅少份
每餐都要食飽
餓又未夠鍾食就食水果啦

減到45Kg就差唔多啦

唔要得啦 會嫌你呢樣果樣 搵過個

講緊162 48 你就講去 162 55
9唔搭8

你條仔咁瘦，你請教下佢點keep 囉
大家男人老狗

所以我咪話應該45-48
我講緊162 55 肥，你咁都理解唔到係我錯，對唔住

飛起佢同我一齊 但你唔好厭我肥

飛左佢

認真咩
55唔肥啦
叫你男人增高增肥先
又唔係唔健康死都要你減好傷身
分手啦

會嫌你肥要黎做咩
我164 60kg
雖然男朋友成日串我肥
但係佢又話唔比我減，話d肉好正
不過佢180up 有返咁上下體重

55都唔係好肥
對我黎講就都岩岩好

162 55正常到不得了，頂盡叫豐滿，遠遠談唔上肥
上面仲話咩48先正常，依啲連登仔鍾意屌骨?

講緊48係太瘦丫 應乜撚野該丫 我冇講55唔肥丫

睇bmi嗰啲都傻傻地嘅
睇bmi啱標準有鬼用咩
咪又睇唔到身形
如果係腳肥 腰肥 咪諗下辦法減嗰度位置囉
除非樓主係E cup以上 腰唔肥 腳唔肥囉

連登仔都高過佢 仲咁多要求

167!? 50KG!?

Agger

可以互相嫌棄

肥婆

連登個個假膠post都好多真心

性格好都因為小小體重屌到你飛天?你男友可能有學識但無知識,同埋肯定膚淺

然後九成九又話share ac

男友話你肥即係你壓親佢
試吓換個體位佢un返你
大家都射射，super

男朋友
你唔係要大波長腿
其實佢係咪嫌棄緊你智商咋

咁佢就唔會嫌你肥啦屌你老母

運動曬一定好細 好似啲肥西跑兩步就話好攰翻屋企

嫌

點解會嫌你肥？

肯定排骨仔啦屌

162 55kg唔算肥啦
之前有個女朋友162 54.幾 kg
佢睇落唔肥 係大脾有小小粗但可以接受
佢跳開舞嘅 然後佢啲骨架偏大個隻 手腕舊骨粗過我
佢上磅度到54我都呆左睇唔出
我都係174 58～60kg
之前練跑個陣減輕左就上唔返

167 50kg
記住叫你男友打風唔到出街，隨時吹走

問題係佢唔撚需要減啊嘛屌你老母

原來樓主自作孽 屌 咁你自己願意咁就冇嘢好講

162cm 55kg 根本就好正常
點解咁多人話肥？
有問題個個係你男朋友
啲審美價值觀錯晒

Agger
咁多人話肥
雖然bmi唔係唯一指標
但係咪要得10幾先叫正常

認同，我就係呢個身形，長期俾人話太瘦，呢排食肥少少，D人先話我身形正常返少少。

咁都肥 不過你同條仔都係一個願挨一個願打 到時減到無波就好笑

有幾多kg 係對波度先

162 55kg bmi應該正常
連登仔屌開排骨

叫你男友好心重番d先啦 btw其實167 過60 kg我都接受到，唔覺得有問題，

利申 176 肌肉人

每日卡路里攝取少過1200卡你個人新陳代謝會變慢，會燃燒肌肉而唔係脂肪，啲肉會變鬆，另外係皮膚都會變差亦增加甩頭髮
所以最好都係均衡飲食做大量運動，我都曾經同你一樣肥過，最肥個時都係162cm高55kg。
減肥個時係乜都照食食足三餐，包括煎炸野，總之就係平時食既乜都會食，但份量減半，但蔬果類就增加一倍，汔水飲品唔飲，零食無乜點食，加上一星期4-5日最少30min跑步，一星期兩日左右sit up抬腿個類運動，三四個月後47kg
不過堅持真係好重要 加油

游水啦，係泳池無望你

身高185 sor

你講中咗連登仔死穴

屌你老母162 55kg根本好適中
叫你男朋友收皮

我以為個post係自己開
佢成日話我肥 叫我減
我已經由5x kg減到得4x kg
好撚大壓力
但係又唔想因為減肥而放棄佢

肥你老母咩
bmi得果20.9
樓豬叫肥, 你老母應該係超重

個啲瘦到得排骨既男人 弱不禁風個死撚樣真係想一腳踢到佢骨折

事實證明 連登最憎男人瘦/孱 女人肥

矮瘦毒撚好意思嫌人肥 肥又點啫咪撚理佢啦

佢嫌你肥係覺得帶你出街影衰佢定擔心你健康有問題先？
如果係前者，「有學識、性格好」唔代表佢係一個好對象

屌啦 樓主有162cm 但體重係55kg明明就好撚正常
4xkg已經係過輕
佢係健康嫁喎
做乜撚野個個都叫佢減肥 好戇鳩
佢BMI得20.x咋喎

162 55 好正常
係你男朋友唔正常

一日食2餐反而會肥
應該要戒甜野 戒凍飲啦死肥婆
同埋少食多餐 （早 午 晚 下午茶 晚餐）
多餐就緊係唔食埋晒狗屎垃圾野 食少d碳水 食多d肉同菜
等個血糖水平穩定d 先會無咁易肥

補充返少少
好多時所謂肥唔肥 並唔能夠單以身高體重做判斷
要講就要講埋體脂 咁樣先反映到身型
記住肥或瘦 並唔係講體重 而係講體型
樓主男朋友話佢肥 可能真係個型好肥

矮撚拍拖

垃圾男朋友 搵過個啦！

女人肥都仲話有得減

男人矮真係無得救

55kg肥咩
佢瘦啫

公道講句, 你係肥
佢瘦到仆街....

食減肥藥 利申由73減到55 168cm

佢無咗你可能無下個女朋友啦，咁撚矮

你叫佢去駁骨

你同佢講次次都係你射梗係輕啲
嚟緊呢年到我射返你

佢個啲叫過輕
嫌你肥當初又溝你
利申男朋友從來無嫌棄過我重過佢

只係問點瘦身,成班毒撚厹唔抵得人矮仔排骨都有女溝
即刻數臭人地條仔,叫人分手 仲係度講自己既審美同肥瘦標準
當正自己係人條仔咁款,要就你地審美觀

167矮撚仲咁多要求，收皮啦
絲打飛左佢啦

收皮啦咁撚高55kg都肥
你係咪167 50kg啊

香港男仔好多都係咁，自己瘦到得排骨又唔係高
但就要求自己條女同佢一樣瘦到得排骨 cls
明明有少少肉既女仔先正先好屌，得香港既審美先咁扭曲，明明外國追求嗰種健康身型先正

根本唔肥、係佢過瘦
佢叫你減、你叫佢增磅先啦
我都比排骨仔嫌肥、我叫佢增磅佢話瘦底好難增 一增淨係增肚腩
利伸：堅肥又易肥、減緊

數字黎 真愛唔會在意任何數字

我覺得還好喎，肥咩

咁佢又嫌你肥 ？

167死矮仔先會覺得你肥
因為佢睇慣鏡入面個排骨仔

得167 死咗去好過

重點
我男友都不斷話我肥 準備分手

唔係邊有野傾啫